
                      Es una pena que a esta película no se le haya dado publicidad, imagino que para que no cunda el ejemplo y a la gente le de por hacer Justi&Cía. Gran actuación de Alex Angulo en su última peli.
        
            